男神每次見完我都問我要唔要攬下

今日見完男神 走嗰時佢陪我一齊等巴士 架巴士到左之後佢同我講bye bye 然後伸開手問我洗唔洗攬下 我真係好大力咁攬左佢一下 仲同佢講話我會掛住你

上一次見佢都係講完bye就攬住我 我覺得自己是最幸福的兵⸜(*ˊᗜˋ*)⸝♡ᐝ

睇到我扯哂旗！ 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

屌你老母 其實你做咩咁唔再比我follow

屌你老母
屌你老母
屌你老母

你正仆街仔 絕交啦

有機呀絲打
係時候攻啦！

樓主玉莖重生

係邊個以前成日幫你推post 你呢個忘恩負義嘅死矮仔

多謝你 希望遲啲有好消息

我真絲 個名有特別意義的

你侮辱我英 我鳩都踢斷你

醒下啦 佢咁多女 你只係其中一個
做兵係冇結果 做女兵更加係

我唔洗佢做我男朋友有得見下我就好開心了